﻿Требования к проекту "Rotim"

Замилова Камила Римовна
4103 группа ФНБИК

Программа - один уровень известной игры-головоломки "Return of the incredible machines".
Перед пользователем открывается окно, разделенное на 3 части.
На панели слева расположены кнопки запуска и выхода из игры (может быть еще кнопка поворота, если не получится определить её по-другому).
На панели снизу расположены изображения труб и наклонных плоскостей, под каждым изображением по кнопке.
На игровом экране находится сама головоломка (несколько труб, корзина и мячик в подвешенном состоянии).
Пользователю предлагается достроить головоломку, выбирая элементы из нижней панели и располагая их на игровом поле, таким образом,  чтобы, пройдя всю систему, мяч попал в корзину.

Элементы :
Трубы бывают нескольких видов :
- перенаправляющие поток влево(вправо)
- трубы, не меняющие направления потока
- возможно, появятся трубы вида «крест».
Также планируется создание наклонных плоскостей одного размера.
У пользователя будет возможность «подкрутить» элемент на 360 градусов по 90 градусов каждый угол.
После нажатия кнопки старт мячик падает с высоты половины окошка  дальше проходит по трубам в соответствии с законом сохранения энергии.
